清倉派係咪喊緊

diu 上禮拜五頂唔順減左倉

清倉保平安！訓得安心

上禮拜五入貨數緊銀紙
別人恐懼我貪婪永遠都冇錯

輸時間值呀！
你識條春咩

回嗰少少，早幾日清倉嗰班人仲贏緊喎

岩啊，依家都未返到原位
不過星期五清果d呢啦.....

Ching Chong sou Joke

本身全倉？

清倉派話要走得快嘛走得慢個班咪左一巴右一巴

根本止蝕就on9

做咩講個事實出黎？

一晚值千金

新年後跌左個d有排都執唔返

兩三星期唔再大棍就返黎

反彈姐，嚇我唔到嘅

喊乜春，跌緊嗰陣分批走，升緊嗰陣分批入，咪打返和

上星期走左,今日已經升返晒

只能講信念唔夠 止蝕位到左無辦法

超級傷心

將個時間無限延伸就會開始話自己回調前已清倉